得罪講句今次葉太入唔到閘波台班撚屌難詞其久

係人都知送葉太入去就係為左𠝹淋病保薯條
眼見cc台手足為此奔周呼籲各人要團結十卜薯條叔叔
仲要不色同多年偶像毛哥割席添
但波台撚屌依一刻仲隔岸觀火，每日嘻皮笑臉，得閒仲走去cc台四圍生事轉移焦點，係abc民主運動如火如茶一刻拖後腳，背後放冷槍。
成個香港民主運動畀你班仆街搞彎晒啦

一日最衰刀系你班熱犬 分裂哂成個香港

講分裂,熱犬一定係專家

俾雷劈未

已經唔敢面對daddy啦個衰仔

收啦四圍屈人熱狗，香港就黎死啦

同daddy道歉未呀衰仔

講真 唔係因為波台同5p字，cc台一組鍵國成功

樓豬ho ball

一早叫晒我班朋友投佢
不過佢地冇票

我系葉劉第一號打手

有多啲時間比人屌閪

久你老母

Ching識食👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

好京佢地鍵國就黎清洗波台

政治關我撚事，我又控制唔到，得閒用下wechat屌女，談笑風生好過

葉太宜家得閒
即刻搖兩下 睇下有冇收穫

ching識食